為何還沒有欣澳便要怕金鐘 奧運末完便掛念

為何還沒有欣澳便要怕金鐘 奧運末完便掛念

一次就好笑

奧運末完杏花邨

好無聊

乜撚嘢末完
係咪想打未

咩語言？

收檔啦 一次就夠 一係諗新嘢